點解西甲個轉播 成日加啲濕9 effect .....,,.

無啦啦 加啲線
又無啦啦唔知搞紅畫面
無啦啦整幾下
好似啲中學生學識整effect
係咁無啦啦加

似係想加啲技術分析，但技術未夠好
但我最唔明係點解到而家都未有門線技術